足球。戰術討論

英超開波冇幾耐，想同大家討論下足球戰術。

1.) 你踢波都唔會事前周街話俾人知你隊波打法係咩啦。從來有消息嘅人永遠都會比較有利，因為佢知道你打法係乜，就會做針對部署。而家連梁振英都會share連登就知呢度根本上絕對唔再適合做戰術討論/召集。 有冇機會將足球戰術呢啲嘢擺番落枱底，減低被睇穿戰術嘅風險？

2.) 本人係摩連奴死忠，雖然佢而家柒到仆街，但係我好鍾意佢嘅足球理念，簡而潔，緊記戰術嘅目的係乜。你打防反，你就只會喺你攞到波，需要反擊嘅時候先上前，重點係，無論嗰下反擊work唔work，你都會走，因為你知道你係打反擊，唔係打陣地，場波打90分鐘，你今次反擊唔到咪下次囉

3.) 最後，踢波係踢11個人，就梗係希望完場時都係11個人啦，為咗一時之氣申請紅牌，場波少咗個人，輸嘅機會咪仲大

大家加油啦